【館長】 仗義每多屠狗輩

為守護自己的家 大家可以犧牲多少

推一推

香港有無一個kol 好似館長咁 咁有影響力

個個候選人都要搵佢宣傳

香港只有成班利字當頭 既KOL

反觀達哥

清流

達仔

真男人